{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040101",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67940&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평산타힐링하우스펜션"
    },
    "text": "環境にやさしい材料で伝統工法で建てられた個別黄土部屋の一軒家型ペンションです。 ペンションの裏フィトンチッドがとても豊富な五葉松の森で散歩が楽しめます。 中尾山休養林は車で3分、水の庭園は車で30分、楊平昆虫博物館は車で30分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は20時以降です。 黄土オンドル部屋(温熱治療)と屋外炭湿布の菜園は無料で提供されます。 客室は7泊以上から予約可能で、7泊未満の予約はキャンセル処理されることがあります。 当日予約及び当日利用をご希望の場合は、利用可否を必ずご確認の上、予約してください。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは入室できませんし、保護者がいない未成年者は宿泊できません。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内で火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどんな材料で建てられていますか？",
            "answer": "このペンションは環境にやさしい材料で建てられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には中尾山休養林、水の庭園、楊平昆虫博物館があります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は20時以降です。"
        },
        {
            "question": "どのような無料のサービスが提供されますか？",
            "answer": "黄土オンドル部屋（温熱治療）と屋外炭湿布の菜園が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "予約は何泊以上から可能ですか？",
            "answer": "予約は7泊以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日利用は可能ですか？",
            "answer": "当日予約及び当日利用をご希望の場合は、利用可否を必ずご確認の上、予約してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失または毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できない物はありますか？",
            "answer": "客室内で火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 445
    }
}